大家有冇發覺 出街行路果陣真係唔可以讓人行？

尤其遇到對頭有人行到你面前唔郁 就老閪都要企定同對方鬥得閒
特別係啲鍾意平排行 霸撚住晒成條路果啲冚家剷就更加唔可以讓
否則啲冚家剷好大機率見撚到你讓
就會鋼晒個膊頭 直行撞鳩你
啲人就係鍾意欺善怕惡
就連我呢啲米八嘅人 一讓都死 對方照夠薑撞
一讓就攞氣嚟激

BTW 萬一遇到啲仆街見你企定仲夠薑撞鳩你
唔洗怯 直接請對方食一拳兜錘鍋面 兩補一腳踩關節或者踢小腿
襯對方跪低果陣你就秒奔等對方冇仇報

張家輝話齋 一怯 你就輸成世

你真係長期燥底

咁你鍋咗幾多條撚樣？

普通地方連開門真係唔可以讓
一拉門就成村人衝出黎
明明仲有好多門.......
中產地區先叫好少少

可唔可以對事唔對名？

你遲早俾人打死,又唔係真係好打,戇鳩鳩

仲要有啲真係兩三條友平排行
我要打側晒個膊頭或者行出馬路
佢地都冇任何反應話讓返一吋位黎

箭豬式步行法

就當我打得贏對方
當街毆鬥蝕底果個係自己
因為呢個年代一街都係導演
就算幾好打都係死啫
屌你老母
情願喺度插鳩我都唔插下果啲行人路霸王

要學衝鋒21咁

下次試下企定唔郁

眼神要兇狠啲啤住對方

唔大隻唔緊要

個勢唔輸得

即係點

你個名
我個名

office區最多平排撚
尤其啲ol

講就兇狠

著西裝打呔果啲斯文敗類一鳩樣
好似成條路佢地買咗咁樣

唔及我出手果陣兇狠

屌

其實行慢啲啲人就會避開你

不過老實講，香港地啲人真係呀豬呀狗都當正自己大撚哂，個個都係老奉要其他人讓
有時個人縮到就黎出馬路，對面條友明明大把位仲要大搖大擺咁迫埋黎，香港真係有好多死賤種閪人，再唔係就係冇自覺唔留意周圍環境既死傻閪，兩者都係早死早著
屌真係好撚憎香港，地方又逼人又勁多，啲人仲要咁撚閪

女人先係no. 1

當人酒店bell boy咁，人地開門佢攝入嚟，到底係幾無恥先做得出

仲衰
行得慢即係馬步唔夠穩
啲仆街一發雞盲撞你果陣實向後褪

香港人質素根本就係差，大部份人都係冇品
不過啲人係要自我安慰，拎最差既支那人同自己比既話咁就冇野好講

女人我一定讓，男人特別係阿叔阿伯老粗我企定定望實，一般見到我身型都唔敢出聲屌讓開